［今晚 十點］華記開live 報平安

邊個咁好出手解救佢

Push

推順便借位

【認真參考日本社運】想行得遠過藍絲，不如唔好再鬧同路人啲ig？

係咪微博果d 要錢救人

有話報平安咩